(你問我答)失戀有咩好怕喎

呢個世界無愛情架啦